<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.abjust.xyz</id>
    <title>Windows 2000</title>
    <updated>2022-05-05T03:31:31.692Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://www.abjust.xyz"/>
    <link rel="self" href="https://www.abjust.xyz/atom.xml"/>
    <subtitle>就tm一屑站</subtitle>
    <logo>https://www.abjust.xyz/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://www.abjust.xyz/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2022, Windows 2000</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[关于我对这次谈判的态度]]></title>
        <id>https://www.abjust.xyz/post/guan-yu-wo-dui-zhe-ci-tan-pan-de-tai-du/</id>
        <link href="https://www.abjust.xyz/post/guan-yu-wo-dui-zhe-ci-tan-pan-de-tai-du/">
        </link>
        <updated>2022-05-04T14:07:32.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<h2 id="分析">分析</h2>
<p>就第一次谈判而言，整体来说是<strong>必然失败</strong>的。首先，这场谈判的结果很显然已经内定好了，是<strong>为了做秀</strong>而设定的。对我而言，整场谈判的过程就犹如小孩子过家家一样，没有一点谈判的模样。LC在谈判过程中依然试图占理，观点中存在众多漏洞及逻辑谬误，表明他完全没有想把这个问题彻底解决，只是想过过嘴瘾，顺便展现出居高临下的姿态。我本人作为谈判最先选择的对象，首先提出了视频通话的问题，LC最终承认此项是他的错误。而由于后期我预测谈判无法继续进行下去，便没再继续说。HanTools本身已经准备反对谈判，但由于谈判方不断施压，HanTools只得发出说法，认为这是正当防卫，但最终未予采纳。Setup的观点倾向于妥协派，其主张所有人都有错，并主张通过与LC妥协来加速谈判，这在我的原则上是<strong>不可接受</strong>的。我认为，对的错的不能仅靠妥协就改变，必须得讲究其事实和道理。比如说视频通话中，跳舞就是跳舞，开会就是开会，<strong>没有人会在广场舞现场开会，也没有人会在会议现场又唱又跳</strong>。因此，Setup妥协派的说法<strong>基本不成立</strong>。我倾向于以辨证手法分析此次谈判，尽管信息泄露、表情包P图等现象确实存在，但这明显并不足以抵消LC本人的所有过错，LC试图通过简单粗暴的量化指标来正当化他的举止，同样也是<strong>不可接受</strong>的。任何事情都得一码归一码，做事必须要讲道理，而此次谈判显而易见，没有遵守这项原则。LC存在敷衍了事的倾向，其用诸如<strong>1/2</strong>或者<strong>1/3</strong>这种量化指标来决定功过抵消，可以说是违反逻辑的。因此，此次谈判破裂，具有其必然性。火绒多次干扰谈判现场，这同样也证明了<strong>反Setup势力对于谈判进程是有一定程度的影响的</strong>。反Setup势力随着LC事件逐步发展，<strong>最终会站到LC一边</strong>，并影响谈判结果。Setup群的LC事件，很明显LC是理亏的，但LC为了防止这一局面再现，在谈判后期再次试图占理，也成为了导致谈判破裂必然的原因之一。</p>
<h2 id="结果">结果</h2>
<p>作为一枚intp，我绝不做任何没有道理的事情，因此除<strong>停止骚扰当事人</strong>以外，我本人<strong>拒绝执行任何决定</strong>（删帖、不合理赔偿等）。同时，我<strong>拒绝参与</strong>之后的谈判，表明抗议。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LC你坏事做尽（二）]]></title>
        <id>https://www.abjust.xyz/post/lrvads-catepon-sucks-2/</id>
        <link href="https://www.abjust.xyz/post/lrvads-catepon-sucks-2/">
        </link>
        <updated>2022-05-04T11:07:42.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><em><strong>声明：我从来不骂人，因为我骂的都不是人</strong></em><br>
LC，你他妈怎么还没司啊？骂心理疾病患者还有理了？说我抑郁症、双相情感障碍活该？你自己就是条狗好吧，我还巴不得没病呢，谁是自愿的？我今天终于发现，你不仅无情还无理，你就是反社会人格，就是犯人！还说我得病是因为祖宗十八代没积德有的惩罚，你说话之前tm不积点口德？你小学怎么上的？你tm到底学习了什么？你这个人真的是tnnd欠教育，小时候家教不好是吧？我tmd一没伤人二妹犯事，我得什么病关你这条狗什么事？你倒好，直接给我非人化了是吧？说我是蟑螂该死！你不就是吸人血的蚊子吗？你被叮出包的时候没有思考过那就是你这个狗逼的原型？自称自己祖宗十八代积德，见你这臭逼崽子说话也没多有素质一样！LC，你在狗叫什么！！！你tm怎么这么怂啊？玩不过就删帖子辣？把我禁言一次也就算了，你还tmd总是禁言我？而且Setup也没允许你这臭逼每回都开全体禁言，甚至把200多个人都给神权！神权废物，捏麻麻石蜡，200多个人全给你司马玩意踢了！等你什么时候全家下葬，我坐飞机去你的坟头，疯狂的偷吃你的贡品！人早死早好！<br>
<strong>被删的帖子</strong><br>
<img src="https://www.abjust.xyz/post-images/1651663153099.png" alt="" loading="lazy"></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[LC你坏事做尽]]></title>
        <id>https://www.abjust.xyz/post/lrvad-catepon-sucks/</id>
        <link href="https://www.abjust.xyz/post/lrvad-catepon-sucks/">
        </link>
        <updated>2022-05-03T12:29:34.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>LC，你就是歌姬吧！你记住我的话啊，我今天就在我自己的博客里骂你！<br>
请不要把我当傻子看，明明那场视频通话是跳舞表演直播，你非要说成是开会，狗日的，我趁着心情唱首歌，你tm说我是“扰乱会议秩序”？你tm是来搞笑的吧？你说一次还好，你每回都禁言我，是要搞针对是吧？我骂你怎么了？我骂的就是你这种没良心、道德败坏、不讲道理的屑！明明别人就是娱乐性的直播，要是真的开会我也不至于唱歌什么的，你这么把我当傻子看，是不是侵犯了我的名誉权？明明你自己什么都分不清，自己有问题在先，还要逼得别人走投无路，你tm还是人吗？在别人指出你的问题之后，你个乐子直接神权，全员禁言开始自嗨，不让别人说你，你觉得你很优秀吗？你非但理亏，还试图强词夺理，让自己看着好像多冠冕堂皇一样，合着别人是错的，就你这乐子tm是对的？你的强词夺理，让我的理智差点被疾病战胜，我差点屈服于你这个sb了！你这个乐子差点杀了个人，却还只想着钱，你tmd是嘴上含了满口人血来说话的是吗？我才知道，原来钱还可以这么赚，人血馒头还可以这么吃！你就是吸血鬼寄生虫，利用神权随便踢人，把Setup群的两百多个人都给踢掉了，还觉得自己很有理？还想让我赔50？对不起，没道理的事情我绝不干！我就跟你死磕到底，我必须要你写长文道歉，否则我不会停下！你说别人侵权，你把我当傻子看的时候你是怎么想的？你反复全员禁言的时候有考虑过别人的言论权吗？我没找你赔精神损失费，我都tmd给你脸了！你给脸不要脸，狗屁不如！cnmd，lc，你吗什么时候司啊？你tm简直和永轩那b一个b样啊！你是不是和他一家的啊？你俩做事真像，都是一样的不要脸，都是一样的强词夺理，都是一样的影响严重！wcnmlgbd你个sblc，今天我发文骂你就是要让你知道，你自己到底tmd有什么问题！<br>
<em><strong>LC，你tmd必须给你野爹我道歉！！！赔我大火、群等级，赔我精神损失费！！！</strong></em></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[论我是怎么度过这两年的]]></title>
        <id>https://www.abjust.xyz/post/lun-wo-shi-zen-me-du-guo-zhe-liang-nian-de/</id>
        <link href="https://www.abjust.xyz/post/lun-wo-shi-zen-me-du-guo-zhe-liang-nian-de/">
        </link>
        <updated>2022-04-28T12:07:00.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><b>bgm：哪里都是你</b><br>
<audio controls="" preload="" autoplay="" loop="" name="media"><source src="http://music.163.com/song/media/outer/url?id=488249475.mp3" type="audio/mp4"></audio></p>
<h2 id="一-新冠疫情">一、新冠疫情</h2>
<p>2020年，正是疫情最严重的一年，包括我在内的大多数人都对这次未知而又大规模的事件感到恐惧和迷茫。在疫情期间，我总是会因为对此感到恐惧而不想出门或者跟人接触。我因为从小的疑神疑鬼的性格，总会无缘无故认为自己被感染了，而且将会是重症患者，有时候即使是一点小感冒都会被我这种错觉所影响而认为自己是感染了新冠病毒。那时候我还在温哥华，因为当时温哥华疫情情况并不乐观，但我爸妈要求我出去散步，尽管我那边附近住的人并不多，但出于一种担心，我在出去了以后都表现出一种不情愿。但正是因为这种不情愿，我的电子设备，手机、平板和笔记本，都被我爸妈收了一个星期。在这一个星期里，我只能晚上和我爸妈一块看电视。那时候家庭关系可以说特别紧张，我甚至商量过怎么把电子设备抢回来然后离家出走，但是因为那时候恰巧没多少钱，后来就只能以失败告终。在这段日子里，我还出现了幻听，有时候会听到自己打游戏时的声音，还有的时候会听见我在电脑上听过的歌，我就连做梦都是关于这种类型的事情。一个星期之后，我终于如愿以偿拿回了我的电子设备，虽然说我还是像往常那样玩着，但是玩的却好像不那么开心了，而且跟我爸妈的关系也日渐紧张。</p>
<h2 id="二-网课前夕">二、网课前夕</h2>
<p>在我还在加拿大的时候，我就一直在思考去美国上学的事，其实我之所以在加拿大上学时因为好几次都想去美国上学，可是最终没有得以实现，我一直坚持这么做无非就是想让他实现。或许是因为后来关系稍有缓和，我爸妈还是想方设法帮我处置了去美国上学的事情。为了申请入学，我参加了多邻国英语考试，并得到了105/160的分数。尽管分数并不是很高，但也确实有两所学校录取了我，这两所学校都不差，我也很放在眼里。</p>
<h2 id="三-半夜上课早上睡">三、半夜上课早上睡</h2>
<p>2020年9月，我因为初三已经在加拿大毕业，而后也没有选择在加拿大高中读书，所以我只能回国上网课，这意味着我必须得半夜上课，早上或者中午睡觉。起初我还没当回事，毕竟不就通宵嘛，之前也不是没有过。后来才意识到，我这一旦开始，就要坚持将近一年。起初一个月我还看似把生活安排得井井有条，甚至做好了长远计划，还特别相信自己就一定能行。到了后面几个月，因为网课还要继续下去，所以周末我也必须维持着这种作息。因为周末常常睡得晚，在这里也得到了延续，如果说平常都是白天或者最晚中午12点睡，那么在周末我最晚会到吃完晚饭没多久之后就睡觉，一睡就是11-12个小时。尽管当时很多异常迹象凸显，但我仍然没放在心上，我爸当时还在加拿大陪着我妹我弟（因为他们还在那边上学），他以为我要自杀，特地给我打了电话问我这个情况，但我否认了，因为我在当时确实不怎么想死。因为作息规律失调，再加上嗜睡的毛病，我到后来甚至不能正常上课了。我到了上课的点基本只能应付，就是先加入会议然后定个闹钟一直睡，起来了之后退出去，然后等下节课之后继续这样继续睡。有时候因为最后一节课，可能是因为我太懒不想关掉，也可能真的是因为一时记性不好忘了关掉，我一直睡到头，结果最后一节课的会议时长经常是十来个小时，不知道的还以为是什么奇迹。我一直在维持着这样的状态苟延残喘，直到2021年5月，我收到了学校的辞退信，表明我2021年9月份将不能继续上课。尽管暑假仍然还有一个月才到来，但我爸妈没管，直接让我不上网课，休学了。</p>
<h2 id="四-精神崩溃四分五裂">四、精神崩溃，四分五裂</h2>
<p>2021年5月，我休学了之后，我爸妈带我去了他们朋友家开的互联网公司去实习两个月。一开始我好像是有些精力，毕竟能学习电脑方面的知识也像是什么不错的体验。刚来实习的那几天，我还认认真真学起了些什么，甚至会主动找寻些许资料，并且动手开始做自己的项目。但是这种精力才没几天就没了，整个人转而被一种突如其来的压抑包裹全身，终日愁眉苦脸，夜不能寐。在此之后，我最显著的特点就是每天工作时间都在摸鱼，但我摸鱼不是为了好玩，而是单纯的消磨时间，因为我每天都听着重复的歌，看着重复的视频片段。2021年6月1日，本来是儿童节的，但我突然得知我弟感染了新冠病毒，尽管后来我才得知他的情况不严重，他是无症状感染者，但在此之前，我甚至以为他是重症，搞得我早上6点钟才睡得着。即便我听闻他是无症状，我也没能放下心来，因为我知道，他一旦这样，这次肯定是不能回国了。我顿时心灰意冷，感觉我周围真的没什么好事情值得期待了。当时我望着窗户，尽管窗户并不能完全打开，但我总感觉好像要跳下去了，但又有一种难以言说的畏惧，所以不敢跳下去。在当天我通过网上的测试得知自己是中度抑郁，一看症状都这么明显了，但我又不跟人说，自己又好像当没事一样，后来就不了了之了。六一儿童节当天我爸妈也给我发了红包，但因为当时还得吃饭，于是红包我就当作生活费来用，那天我也的确点了顿麦当劳，吃了顿好的，但心里又感觉有点空虚。因为失眠越发严重，到了后来，我甚至开始在工作时间上睡觉，导致我基本是不能工作了。因为我后来被另外一个之前录取我的美国学校收了，2021年7月初我又去办美签，办美签那天我比以往自信了些，因为我心想，自己也没什么黑历史，并且距离上次拒签已经好几年了。等签证面试排到我的时候，我基本问什么回答什么。但到了后面，又回到了几年前那样，签证官看了看电脑，然后叫了个会说中国话的人问我问题，我如实回答了，后来那个人走了，我仔细观察签证官的举动，看见他从旁边拿了张白纸，我就知道事情的结局定了下来，我又被拒签了。回到家之后我心有不甘，觉得签证官是故意刁难我，是嫉妒我的能力和执着的心态。后来这个事情一直在我心里积压着，因为觉得实在是太遗憾又太愤怒了，于是成了心结。后来我弟因为不能回国，只能住到他朋友家，我爸和我妹回了国。回国之后我先是去成都旅游，本来旅游应该是开开心心的，可是我只想24小时待在酒店，一步都不想动，而往日的享受转眼间变成了一种枯燥。在成都旅游的时候，我妹还算开心，毕竟女孩子都爱购物，买了不少东西，但我当时除了吃就是看看手机，然后睡觉。我不管在哪里，我的生活都变得很单调，好像在我眼里，我的生活是没有什么颜色的，能干的事情也只有那些。转眼间，我爸妈给我妹报了服装设计的课程，而给我报了编程的课，我俩都对此很接受，因为上课是要去上海去上课，当时我还特意把我的电脑带到了上海。上课刚开始的一个星期，我像是又打了一次鸡血一样，开始学习和做任务，那时候的我也能想方设法把问题解决了。但从第二个星期开始，我的状态缓缓下滑，到了之后甚至急剧下降，我再次开始怀疑自己是否是抑郁再现。到了2021年8月中旬，我又开始决定生死问题，在那段时间里，我差点就要跳下去了，但是我还是特别害怕，所以依旧是没跳下去。虽然人最后还是没有选择死掉，但是整个人也进入了生不如死的阶段。当时我在网上找到了SCL-90测试表，仍然表明中度抑郁重度焦虑，也是从那时候开始，我思考要不要瞒着我爸妈，自己把这个病治好了。当时我在补习的时候，因为是自己住，所以有足够的钱吃饭。本来想去找上海的心理医生，但是后来没有找，这件事情就又拖了很久很久。而后我更是继续瞒着我爸妈，即便我爸妈得知我仍然有失眠的问题，但我把这说成是之后会缓解的问题。而我之后也深信，我回到学校正常上学之后就不会再有这种问题了。</p>
<h2 id="五-好像我不是在上学">五、好像我不是在上学</h2>
<p>2021年8月底，因为美签被拒签了，我回到了温哥华，但因为当时恰巧又太晚了，所以只能去温哥华的一所比较小的高中上学。尽管如此，我还是欣然接受了，并且试图让自己鼓起勇气认真学习。因为网课没上好，留了一级，本来11年级的我变成了10年级，和我妹分在了同一个班。尽管自己还是希望去上11年级，但既然跟我妹分在了同一个班也算是因祸得福，毕竟要是后来有什么问题也能问问我妹。既然是在一起读书，住也是住在一起，我和我妹同时住在一个小房子里，有两个房间，一个是我的，另一个是我妹的。上学一开始也是没有问题，作业甚至能够按时提交。但上学2周之后，我开始出现各种问题，作业难以及时完成，情绪开始有点低落，对很多事情也不上心了。我妹当初也没发现这些问题，为此我俩甚至起过争执，我在争执中成了打断谈话的那个，后来我妹哭了，她哭完了之后我开始用头撞墙，撞了好一会之后，我也跟着哭了，哭了也有二三十分钟。我那时候深感愧疚，感觉自己脾气居然变得这么差了。直到我妹跟我相处久了之后，她也发现了我的问题所在。而后我爸给我打了电话，我犹豫了很久才接起了电话。接起电话之后，我感觉呼吸不顺畅、心脏怦怦跳，当时我爸问我是不是遇到什么问题了，我自称一点问题没有，但我爸通过我的各种表现，也察觉到了我有些问题，后来我发现纸是包不住火的，也坦然承认自己从疫情开始就遇到了很大困惑，一直在影响自己的状态，在我承认这些之后，这个一直瞒着我爸妈一年的问题才得以揭晓，而我爸也同意给我找心理咨询师。2021年10月，我终于开始尝试去看病，但因为我在温哥华没有家庭医生，没法转介到专科医生那边去，于是我只能走访诊所去看全科医生。2021年10月5日，我第一次看病，为此我还跟学校请了一天假。在诊所我排队排了有很久，后来跟医生描述了我的病情，医生给我量了下血压和脉搏，又同时做了下心电图，给我开了艾司西酞普兰（一种抗抑郁药），让我第一周每天吃半片，接着吃一片。于是我就照着医嘱一直吃，起初发现这个药好像没有什么效果，后来想了想，医生跟我说过这种药需要几个星期才会起到作用。于是我每天坚持吃，希望能把这个病给治好了。吃药吃了一段时间，发现药好像没有作用，我就找时间又去了同一家诊所，医生给我开了同样的药，并且告诉我要加大剂量，我照做了。吃药吃了总共4个星期，我发现艾司西酞普兰这药对我并没有作用，于是我去了另一个诊所，那种精神健康诊所。跟诊所预约时间之后我如约而至，见到了医生，我跟医生说自己最近想事情总是会思来想去，头痛、胸痛，心脏跳的也很快。而且情绪不好，做什么事情都没有兴趣了，还总是觉得活着没有意义。除此之外，我还跟医生说，我出门老感觉有人跟踪我，在家觉得有人监视我。还能在脑子里听到别人骂我，还老觉得别人控制、察觉了我的思想。经过我的描述，医生说我是有焦虑症和抑郁症，同时多少出现了一些精神病性症状，给我开了氟西汀（俗称百优解，另一种抗抑郁药），开了两个月的量，让我每天吃一粒。吃了这个药一段时间之后，不知道是怎么了，我发现自己有一阵子精力好像特别好，就误以为自己病情是要好转了。但是没过几天，我的“美梦”就泡汤了，我被那种压抑又打回了原形。一开始我以为这种压抑可能是因为副作用导致，或者自己最近心情确实受到了小影响，很快就会过去。但是压抑感一直持续着，我爸因为听闻我的情况，知道我好几天没去上学了，就建议我回国看病，我当时犹豫不决，因为我心想，我妹一个人住着会放心吗？我这种情况有必要回国吗？后来思来想去了很久，勉强答应了回国治病，并且用一篇小作文回复了我爸。</p>
<h2 id="六-回家了">六、回家了？</h2>
<p>在做完核酸和抗体检查的一天后，也就是2022年1月27日，我踏上了回国的路。因为回国要隔离14+7+7，所以我也想了办法尽可能让自己稳定下去。飞机落地上海之后，我走完了一遍流程，在上海接受了隔离。好在，上海的隔离酒店并不是很差，饭菜我也觉得还好。在隔离期间，我的问题又显现了，开始四处观察周围潜藏的危险，并且又开始重复洗澡。在上海隔离了14天之后，我回到了湖州，我在湖州又隔离了7天，尽管环境也不是特别好，但好在我接受了，饭菜尽管我吃不下去，但好在虽然熟食不能送，但泡面和零食之类的还是能送的。我就这样也勉强度过了又一个星期。隔离完之后我回家接受7天的日常健康监测，好在这个环节是不会限制我去看病的，于是我约了医生去看病。第一次去看病，我跟医生描述了情况，医生的答复大致和我在加拿大的那个差不多，说是焦虑抑郁症状很突出，同时也有精神病性症状，诊断书上给我写的是“抑郁状态”。后来我照医生指示去做了各项检查，因为检查完了之后医生已经下班了，所以我又约了下次看病的时间。第二次来医院看病，医生看了看检查单，给我开了奥氮平（一种治疗精神分裂和狂躁发作的药），每天吃半片。我照着医嘱吃了12天，后来发现自己居然长了20斤，尽管我自己看来是没事，因为我自己其实也挺瘦的。但我爸妈觉得，是药三分毒，我爸妈建议我停药，因为当时我觉得，问题也不严重了，所以就没再吃了。差不多到了2022年的3月中旬，我居然又开始感到精力充沛，一来就是五六天。正巧我弟那时候也放了春假，我那阵子就每天都跟他玩游戏，一玩就是很久，自己感觉难得这么乐呵呵的，特别享受这种感觉。除此之外，我在那段日子里还不怎么需要睡觉，我基本都是早上10-11点才睡觉，只用睡5-7小时就精力充沛了。那段日子里，我爸妈叫我出去吃饭我也没什么压力了，跟人打交道可以说是自信阳光的。我甚至幻想一晚上做出一个大项目，五年时间精通三门编程语言，这种感觉真的是太爽了。后来感觉消失了，我的生活仿佛又陷入了一片黑暗当中。我爸妈后来非但没有理会我的情绪，还问我要不要当兵，尤其是我妈，还觉得我是太闲了才会这样，只要饿三天就没问题了。后来我心想，我连学都上不了，还怎么在部队里混，于是我只能用暗示的方法表明我不想去。后来我跟我爸妈的关系越来越紧张，好几次差点要起争执，但每次都是我自愿不吵不闹，回到家了之后就直接径直走回房间，一句话都不想跟他们说。也是从这时候开始，我开始不信任他们，开始觉得他们有病，思想是变态的。我拒绝跟他们说话，拒绝接受他们的建议，对他们漠不关心、不搭不理。因为我这种疑神疑鬼，甚至每天我的房间房门都是锁着的，窗帘都是紧闭的，生怕有什么人要来害我。直到2022年4月11日，那是我第四次看病，还是我爸妈跟我再三建议，我才勉为其难约的时间去看的。在看病的时候，我要求家里人先回避下。紧接着，我居然跟医生笑着说自己没病，还说了自己家里人有病，说自己不信任自己家里人，还觉得被人跟踪了。后来医生叫我找下家里人，我勉为其难把家里人叫了进来，然后我就开始漫无目的地走动，时不时还会傻笑。医生跟我和我家里人说，建议我住院，医生首先问我，我表示犹豫不决不知道要不要住院。在我回家之后，我家里人也开始商量要不要让我住院，如果要，让谁来陪我。到了晚上我家里人依旧在商量这件事情，我见他们好像一直没有商量好，就以为自己不用住院。于是当天我就通了个宵，直到5点钟才睡觉，印象中睡了有2-3小时，我外公就开始疯狂地拍我门，但此时我因为太累做不出回应。但他还是一刻不停拍了好久，声音太响了，于是我情急之下紧握着工具箱，好像要打人一样。后来我爸来了，把我门锁撬开了，我不知怎么放下了工具箱，没有跟他们打起来，但我还是朝我外公大吼了几句，我骂他是疯子，是该去看病的人。后来我去医院做了住院前的检查，检查结果下来之后我住进了医院，后来我才意识到，原来他们已经是商量好了，是让外公陪着我去医院。</p>
<h2 id="七-不寻常的半个月">七、不寻常的半个月</h2>
<p>住进医院之后，护士量了量我的体重、身高、脉搏和血压，还问我为什么会来到这，我给了句不知道。后来问着问着我才开口，说在家感觉不安全，有人要跟着我，而且心情也不好，很容易生气。我回到了病房，穿上了病号服，医院的饭菜并不是那么容易入口，因此我还是随便吃了点自己带的吃的。到了第一天晚上，医生给我吃了半片药，虽然我不知道叫什么，但我还是照着吃了。药吃完了以后我感觉有点困，就睡了，睡到了差不多11点我醒来了，拿起手机玩了玩，一直玩到了2点又睡，睡到了5点才起来。就这么一直反反复复，尽管饭菜不是很好吃，但我家里人可以定期往我这送点吃的（比如零食），所以在饮食方面虽然不怎么健康，但是基本能吃饱。因为有口腔溃疡，而且医生看着比较严重，所以后来还给我开了维生素片，在住院期间也要每天吃。就这样我一直住了半个月，尽管我直到出院之前连自己什么病都不知道，但我还是很积极配合治疗，并且不打不骂，不乱来，显得很安静。在住院的时候，我每天都会接受微电流刺激治疗，其实就是把电极贴到双耳耳垂和脖子两边上，说实话真没什么痛的，就是感觉有点麻麻的。倒也不像是杨某人的电击疗法那么恐怖，其实也就是一点小治疗，因为20分钟实在有点长，所以我会带着手机来，然后一边接受治疗一边看B站。我在住院的时候检查也做了不少，什么磁共振、CT、血检之类的都没落下。后来医生让我做经颅磁治疗，但是做了两天就因为治疗和药物副作用加在一起太大，受不了了，就没再做了。</p>
<h2 id="八-重新开始">八、重新开始</h2>
<p>在出院前两天，医生单独找我谈了心，问我我之前和现在的情况，随着我对他们有了信任，我也终于肯开口把这些东西说出来，我说明了自己在家的时候，对家里人经常是爱恨交加，感觉他们信不过。而且情绪波动特别大，一会愁眉苦脸一会就欢声笑语，伤心的时候还能从脑子里凭空听见别人（陌生人、家里人甚至自己）骂我，每天一觉醒来就会觉得什么都是不真实的。还感觉我的脑子变成了播音器，别人能察觉我的思想，不用我说出来什么，旁人就都知道我在想什么了。我还清楚觉得，别人，不管是不认识的还是认识的人都在议论我，他们都对我不怀好意，想要跟我作对。跟医生聊了很久，我也有点意识到自己生病了，假想敌太多了，知道其实没这么多人想要跟自己作对。后来出院了，我看了下诊断书，上面清清楚楚写着这么一串字：<strong>“双相情感障碍，目前是伴有精神病性症状的重度抑郁发作”</strong>，到后来我都难以意识到，自己居然会得这种病，我还觉得自己这么一个冷漠的人，怎么会得情绪病呢？后来我思来想去，发现自己的情绪虽然可以是假的，但是感受从来都是真的，从来都没有假过。我受到刺激之后，虽然不至于终日愁眉苦脸，但是我很长一段时间里，都会受到这些事情的影响而深受打击。在出院之后，医生给我开了丙戊酸钠（一种情感稳定剂）和鲁拉西酮（一种抗精神分裂和双相抑郁期的药），开了一个月的量，让我每天睡前吃，还让我半个月来医院复查一次。并且医生叮嘱我要每天吃富含维生素的水果蔬菜，不然口腔溃疡很难好。出院之后，我爸妈认识到了自己之前的一些问题，我自己也认识到自己在发病期间的一些做事态度问题，我和我爸妈的关系也趋于缓和，我自己也下定决心重新开始，要做回自己。回家第一天晚上，我把药吃了，因为药的镇静作用很强，吃了之后差不多1个小时就会昏昏欲睡，我会开玩笑说这个药是“昏睡红茶片”。等病治的差不多了，打算在学校好好学习，将来能上个好点的大学。在空余时间但愿能继续学Python，如果Python学明白了还可以继续学C++，多么好的计划啊！<br>
<img src="https://www.abjust.xyz/post-images/1651206571493.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<strong>我的诊断书</strong><br>
<img src="https://www.abjust.xyz/post-images/1651206607918.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<strong>我每天吃的药</strong></p>
<h2 id="到底什么是双相情感障碍">到底什么是“双相情感障碍”？</h2>
<p>双相情感障碍，俗称“躁郁症”，是一种既有狂躁发作，又有抑郁发作的精神疾病。在狂躁期，患者情绪高涨、言语增多、精力充沛、睡眠需要减少等症状。而在抑郁期，则表现出类似抑郁症的症状，比如精力不足、疲劳迟钝、情绪低落等。这两者通常是交替发作，在双相I型中，狂躁发作通常持续一个星期以上，而在双相II型中，轻躁狂（程度较轻、影响较小的狂躁）发作通常持续至少4天。他俩的共同点就是抑郁发作都至少要持续2个星期。这种病在全世界的终身患病率为2.4%，男女患病率差不多。历史上像梵高、贝多芬等人都得了此病。在狂躁期，尤其是轻躁狂期，往往会因为精力充沛、思维敏捷，而创造出高质量的作品，并且通常会享受这种感觉，但当回到了抑郁期之后，便就像是冰火两重天一般。<br>
<img src="https://www.abjust.xyz/post-images/1651191923506.webp" alt="" loading="lazy"></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[致某乐子人]]></title>
        <id>https://www.abjust.xyz/post/zhi-mou-le-zi-ren/</id>
        <link href="https://www.abjust.xyz/post/zhi-mou-le-zi-ren/">
        </link>
        <updated>2022-04-28T11:08:24.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<h1 id="不以为耻反以为荣就是最可耻的表现">「不以为耻，反以为荣」就是最可耻的表现！</h1>
<h5 id="1-qq2098275185">1. QQ2098275185</h5>
<p>我***谢谢你啊，在粉丝群里瞎改名，还说我程序垃圾，有本事你tmd自己写啊<br>
哦对了，谢谢你，对祖安语录做出的“卓越”的贡献<br>
我真想问候你全家<br>
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/img.png" alt="img.png" loading="lazy"></p>
<h5 id="2-qq2609948707">2. QQ2609948707</h5>
<p><em><strong>此诗作者 <a href="https://github.com/daizihan233">GitHub@daizihan233</a> 来自仓库 <a href="https://github.com/daizihan233/HanBot">https://github.com/daizihan233/HanBot</a></strong></em><br>
不要老脸，阴阳怪气。<br>
横的要死，您是拽姐？<br>
骂不过去，直接开摆。<br>
虽有前科，错完再错。<br>
自己无罪，别人有错。<br>
别人开骂，而你装傻。<br>
认清事实，不要育人。<br>
除了育人，您还会啥？<br>
啊对对对，我们有错。<br>
就您没错，您是上帝。<br>
啥事没有，管理网警。<br>
态度真好，至少如前。<br>
盗号能手，开始装逼。<br>
自己炫耀，别人不可。<br>
技术第一，别人最烂。<br>
人人平等，耳旁风罢。<br>
盗图寄吧，傻逼东西。<br>
就算如此，也不自知。<br>
说要网站，搞了半天，<br>
搞个寂寞，要钱就算。<br>
然后留言，最后回归。<br>
汝称刷新为ＤＤｏＳ，<br>
汝可知反滥用机制否？<br>
如您英语不行，我什么都不说，<br>
可汝说会英语，所其骂为自找的！<br>
我们非常感激您教育我们，<br>
在此之前，敢问<br>
您，做到了吗？<br>
虽否得否，但认需认。<br>
骂不过了，直接踢人，<br>
无脑瞎骂，可笑至极！<br>
<s>好的，发病结束，接下来是释义</s><br>
您除了不要老脸、阴阳怪气，您还有什么特点？<br>
说话横的要死，您不会是传说中的拽姐吧？<br>
骂不过去就开摆，“气死你！气死你！”<br>
我知道错了，下次还敢<br>
您自己没有任何错误，我们都有问题<br>
别人骂您，您就装傻，假装啥也不知道<br>
请您认清现实，不要老教育我们这个那个<br>
除了教育人，您就啥也不会了？<br>
啊对对对，我们都有错<br>
就您没有错，您就是上帝<br>
骂不过就“网警！”、“管理！”<br>
您的态度“真好”，至少比以前“好”<br>
声称自己会盗号，就会装逼，如果您会的话能写出那么智障的话？<br>
自己可以炫耀，别人就不可以<br>
搞得好像自己技术世界第一一样，瞎炫耀，别人技术都不行<br>
说人人平等，其实在我看来，只是耳旁风而已吧？<br>
盗图的寄吧东西，傻逼******！<br>
就算如此，也没有自知之明<br>
说要把我写到网站上，搞了半天<br>
最后发现域名要钱，直接开摆<br>
又说去论坛发，最后还是说搞网站<br>
您管快速地刷新叫DDoS？<br>
您知道反滥用机制吗？<br>
如果您英语不行，我什么也不说<br>
可您说您会英语，那这顿骂就是你自找的了！<br>
在您教育我们之前，请问，<br>
您，做到了吗？<br>
虽然该否认是得否认，但该承认的也得承认<br>
骂不过了就直接踢人，<br>
无脑瞎骂，简直是可笑至极的做法！</p>
<hr>
<h2 id="省流">省流</h2>
<h3 id="起因">起因</h3>
<p>您打着“制裁小学生”的旗号，去骂那些比你技术好的人<br>
不分别对与错，无脑吹我的机器人、反对他们的所有言论<br>
在那个群里刷屏，我都得替你跟管理说声<strong>对不起</strong>！<br>
再说您不知道我网站的那一股二次元风而且还是套的模板有多社死吗？<br>
还说没有提一句我的名字，好家伙，您是不是对 <strong>“没提”</strong> 有什么误解啊？</p>
<h3 id="经过">经过</h3>
<p>（见上面诗的释义）</p>
<h3 id="结果">结果</h3>
<p>最后道歉了（大概？）<br>
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/img810.png" alt="img.png" loading="lazy"></p>
<h3 id="我想对您说">我想对您说</h3>
<p>其实说到底，就三件事：</p>
<ol>
<li>不要<strong>故意</strong>炫耀自己技术好，“偷”来的代码终归是“偷”来的</li>
<li>不要<strong>盲目否定</strong>所有言论</li>
<li>换个态度问问题并不能推翻你以前的所有不合适的态度</li>
</ol>
<p>如果您这次道歉是真的，那么下次还这样我还会追究<br>
如果您这次道歉是假的，那么请你好自为之</p>
<h2 id="stop不要走">Stop！不要走！</h2>
<p>其实还有后续的后续，我和“A先生”（既一个有关的人）了解了下情况，<br>
如下，是我给那些同样产生冲突了的人发的消息：</p>
<blockquote>
<p>“冷静下先，我跟A先生了解了一下前因后果，A先生不踢是因为他对A先生的那个群的贡献太大了，怕他反过来针对A先生，其实A先生曾经也考虑过踢他，可是没办法，当一个人对你作出很大的贡献时，甚至成为某方面最突出的一个人，那经管他是你的下属，你也惹不了人家，而且你也不敢，了解了前因后果之后，我决定不再干涉，所以，别吵了”</p>
</blockquote>
<h2 id="吐槽">吐槽</h2>
<p>DDoS攻击GitHub，还声称攻击成功？<br>
汝可知反滥用系统？但凡英语好点也能看得出来这个是网站拒绝访问了吧？<br>
你攻击了个寂寞啊！<br>
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/img4.png" alt="img.png" loading="lazy"></p>
<hr>
<p><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/img2.png" alt="img.png" loading="lazy"><br>
好家伙，攻击就要<strong>重装</strong>？我可太谢谢你了，<strong>您有电脑常识吗？</strong></p>
<hr>
<p><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/img3.png" alt="img.png" loading="lazy"><br>
<strong>白嫖能手</strong>是吧？</p>
<hr>
<p><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/img0.png" alt="img.png" loading="lazy"><br>
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/img_1.png" alt="img_1.png" loading="lazy"><br>
有没有一种可能，DDoS是<strong>分布式</strong>拒绝服务攻击？你这刷新是个啥啊！</p>
<hr>
<p><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/img114514.png" alt="img.png" loading="lazy"><br>
<strong>长恨歌</strong>就离谱，您想笑死我？</p>
<hr>
<p><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/img_12.png" alt="img_1.png" loading="lazy"><br>
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/imgsb.png" alt="img.png" loading="lazy"><br>
<strong>伸手党yyds？</strong></p>
<hr>
<p><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/imggan.png" alt="img.png" loading="lazy"><br>
快去吧，快去！能过审核我直接给你磕头道歉！</p>
<hr>
<p><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/1919.png" alt="img.png" loading="lazy"><br>
《 关 于 猴 子 要 耍 猴 子 这 件 事 》</p>
<hr>
<p><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/img1145141919810.png" alt="img.png" loading="lazy"><br>
《 尊 重 他 人 》</p>
<hr>
<p><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/daizihan233/HanBot@main/no_use/hhhaaaaaaaa.png" alt="img.png" loading="lazy"><br>
嗯？？？<br>
<a href="http://web.lexiazai.xyz/">这个b的网站 http://web.lexiazai.xyz/</a><br>
<a href="http://microfish.ziyuanwang.xyz/">上面那个废除了，这个才是 http://microfish.ziyuanwang.xyz/</a></p>
]]></content>
    </entry>
</feed>